拿，判左6年個大陸仔今鋪就真係以死相搏#dog1# #dog2#

你地班友唔係驚啊？